「共識post」十月七 今晚8點只爆黨鐵 加 全民文宣日

勇武想令到聽日三罷
所以爆黨鐵

外國戰線搶心言論唔支持
所以唔再裝修其他店，同時做文宣

認同請推，今晚8點見

擔心*

推上去

勇武和理一人讓一步 再次合一！

今晚8點見

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

民到話3點，趕係黨鐵關門前爆又得

又多一隻

今晚8點一定出 再睇現場環境。汁生啦。
次次畫畫畫出腸，俾mon post狗有 準備

你講清楚，我本身琴晚一直推緊和風，而家想有返共識
唔岩傾到岩

但而家未有共識

其實5點會唔會好啲, 有乘客, 又未落閘

咁要開ost，幫手推

開post? 我推唔到

只爆黨鐵

有人話之前好多行動
又道歉
又遊行
又唱聖詩
而家得番勇武同遊行集會

不如真係試一日全民文宣日